點解n咁多 係n咁多？點解唔可以x咁多y咁多？

N咁多
中文又點打？

因為n係數學入面解作未知數,不定數

咁x 同 y 係數學入面解作咩?

number of X and Y

x y coordinate

X y axis

Variables

通常n係數量，x係數值